# Annotaties Concept

TODO 



Duiding en interpretatie van instrument. Wordt hier uitgelegd voor instrumenten regeling en informatieobject, maar geldt in STOP ook voor andere instrumenten zoals besluit of publicatie. Er zijn twee typen annotaties:

- Annotaties voor een instrument
  Dit is wat we in STOP ook echt annotaties noemen. Dit is het type I uit het consolideren van annotaties.
- Annotaties voor een versie
  Dit is wat we in STOP instrumentversie-informatie noemen. Dit is het type II uit het consolideren van annotaties.



